原來大馬政府廢到咁

政策混亂 搞到一大批人聚集
又搞千人釣魚 醫療又差 高官話人民生死由神去決定 又聚集拜神

睇嚟大馬情況比想像中差

推

大馬本來就係垃圾人種，好多小粉紅

得啦全世界差得香港人叻呀

前幾個月香港有事就話打國國牌搵依家見咩國家有肺炎消息就踩踩踩

我知依度講緊大馬
但有分別咩
歐美咪又係踩

垃圾華人居多

成日以為當地華人好聰明, 識4, 5種語言
但居然奶共, 好失望

仲有當地人啲衛生意識極差 好多人排隊都唔戴口罩 連賣嘢食嘅人都唔戴口罩

反送中嗰排，班馬拉華狗不停對我地說三道四，又話中國幾撚好。

馬來人：垃圾人，伊斯蘭教條主義欺壓華人同其他窮嘅馬來人
大馬華人：垃圾人，以本傷人欺壓馬來人同其他窮嘅華人

同澳門一樣
少數嘅正常人真係好撚慘

所以我一向對馬華豬冇好感
馬來人優先個政策做得好

曾經同當地正常嘅華人傾過
華校某程度上係有思想控制d學生
例如學校入面唔俾講自己母語, 只可以講蝗蟲話
同埋有支共滲透嘅影子

你最尾一句係原因
所以有第3句

所以而家馬拉華人嘅母語開始有危險
因為後生開始都轉晒講蝗話

依家先知馬拉=支那？

支馬拉

真 全世界都垃圾 全世界都抵死
係香港人最團結最有民眾力量抗疫最成功

日日係度打飛機 同啲小粉紅有咩分別
唔講以為依度係微博

所以黃明志都幾犀利

支持中國人移民去大馬，非洲